網民票選AKB48歷年人氣王TOP 10 麻友只得第五

第5位：渡辺麻友
王道偶像代表人物，被喻為偶像界的完美生化人。早期是一個視「陰道」如命的偶像，頭上的瀏海就算倒立也不會掉下來，自出道以來，幾乎未有傳出過緋聞，現時仍活躍於演藝界，而且愈來愈成熟了。

真定假 卡勞個d露閪就一定係p

幾大隻

麻友友

江。。。江sir???

狗嚟

民個王恰仁來

g

G

廢post